各位同學請做好backup

正常發揮

不出所料
between, 竟然敢唔backup真係好好嘢

btw ! = between

無咗就無咗㗎啦
又想屈賠償

支持酒店企硬唔賠

新會然?

聽講條友係小粉紅 屌香港示威者係狗 又撐蛆國
抵撚死啦 報應不爽